呢篇文章講有幾多美國媒體受中共影響

呢篇文章講有幾多美國媒體受中共影響

原來The New York Times, The Washington Post, CNN,MSNBC & NBC, ABC and Bloomberg全部都係

（節錄，Google translate翻譯）
中共利用宣傳和影響行動來表達自己的力量和削弱敵人。 這些行動的主要目標是美國。 這些操作不是臨時運行的。 他們由中共統一戰線部門在全國范圍內協調和指導。

中共的統一戰線系統動員了黨的“朋友”來打擊黨的敵人。 該系統已經存在了很長時間，但是近年來習近平大力推動和擴展了該系統。 它在外國政黨，僑民社區，大學和公司內部運作，所有這些目標都是為了增進該黨的利益。 統一戰線系統的明確目標包括破壞社會凝聚力，加劇種族緊張局勢和影響政治。

在美國數十個校園中被稱為“孔子學院”的辦公室與聯合陣線工作部有著“長期和正式的聯繫”。 截至撰寫本文時，美國有81家此類機構。 這些研究所的明確目的是塑造美國對中共和共產主義的態度。 這些研究所配備了中國國民，他們在統一戰線系統內的目的是為美國學生和教職員工提供共產主義和中國共產黨的積極形象。 顯然，思想形成的學生不僅在學術界而且在整個美國，包括在媒體上都從事職業。

也許比孔子學院在塑造全國高等院校的學生和教授的思想方面做出的明顯努力更加陰險，但是，中共直接進入了中國所謂的主流媒體 。 擁有大量現金並利用中國市場的吸引力，中共實質上已經購買了許多“新聞自由”的聲音。

“您經常會看到與中國有金融聯繫的美國公司的代表自然成為中共政策的捍衛者，並傳播中共的宣傳，”來自中國的《聯邦主義者》（The Federalist）的撰稿人和高級撰稿人海倫·羅利（Helen Raleigh）說。

美國大多數主要媒體都由母公司擁有。 這些公司在中國境內都有重要的商業利益。 他們依賴中國的善意和中國政府的批准來維護這些利益。

紐約時報

墨西哥億萬富翁卡洛斯·斯利姆（Carlos Slim）擁有公司17.4％的股份，並投票贊成董事會三分之一的股份。 Slim與與CCP有聯繫的中國公司有大量業務往來。 在這些關係中，華為是目前受到美國針對從事危害美國國家安全的間諜活動和行動的製裁。

華盛頓郵報

2013年，亞馬遜首席執行官兼億萬富翁傑夫·貝索斯以2.5億美元的價格收購了《華盛頓郵報》。 貝索斯（Bezos）與由中共控制的中國市場有著直接而廣泛的聯繫。 亞馬遜最受歡迎的產品（如Echo和Kindle）的生產幾乎全部在中國工廠進行。 當您購買《華盛頓郵報》訂閱時，會附帶一個名為“ China Watch”的廣告補充。 該補充資料由中國官方媒體《中國日報》提供。

有線電視新聞網

該公司由WarnerMedia擁有和運營，該公司與CCP有著重要的財務和組織聯繫。 華納傳媒投資了中國共產黨監管的媒體公司中國傳媒資本（CMC）。 美國有線電視新聞網（CNN）通過其總裁傑夫·扎克斯（Jeff Zuckers）參與了NBA在中國的轉播，並努力擴大在中國的NBA節目。

MSNBC和NBC

MSNBC和NBC News均由NBC Universal經營，該公司與CCP有著巨大的財務聯繫。 NBC與中國的國有媒體組織合作。 新華社已被美國國務院確定為``外國使團''，這意味著它完全是中共的一個分支機構，並不充當獨立的新聞媒體。 NBC環球公司的OrientalDreamWorks由一家中國投資集團全資擁有。

美國廣播公司

沃爾特·迪斯尼和ESPN均歸美國廣播公司所有。 兩家公司都對中國經濟進行了大量投資。 2019年，當NBA拒絕譴責中國在香港的行動時，ESPN的高級新聞總監指示該網絡的工作人員避免討論中國的政治或與香港有關的問題。

彭博社

前紐約市市長Michael Bloomberg和他的公司Bloomberg LP都在中國進行了大量投資。 彭博社（Bloomberg LP）在其在中國市場的網站上出售終端，並通過從美國投資者向中國債券市場匯款數十億美元來幫助中國公司融資。 彭博社為364家中國公司提供支持。 在這159個中共屬於中共。 2014年，彭博社（Bloomberg）殺死了對中共精英財務狀況的調查。 當故事準備好發表時，總編輯馬修·溫克勒（Matthew Winkler）壓碎了故事，說：“可以肯定，要邀請共產黨完全關閉我們，把我們踢出國門。 因此，我只是認為這是沒有道理的故事。”

強大的中國影響力

簡而言之，除了那些較為保守或自由主義的人以外，基本上所有美國主要媒體都受到中國強大的影響。 他們所涵蓋的是中共希望他們涵蓋的內容。 他們說的是中共要他們說的話。

最近的一個例子正在講。 在研究1月17日至3月13日晚間新聞廣播的報告中，媒體研究中心發現，在634分鐘的冠狀病毒報導中，僅有3分14秒對中國政府的行動有任何批評。 在百分之二十的故事中，記者引用了中國的統計數據。 那些被大多數客觀觀察員認為是欺詐性的統計數字，在97％的時間內都沒有受到挑戰。

美國新聞媒體與中共之間的這種關係只是越來越有趣。 最近，國務院要求中國國家電視台CGTN的所有美國員工填寫詳細的問卷調查表，並提供個人信息。 根據該報導，至少發現六名前CNN記者正在為這家中國公司工作。

也許那時，當我們打開電視並看到慶祝馬克思主義者和革命家的行動時，我們應該不會感到驚訝。 當我們看到總統和執法部門受到譴責時，我們不應感到震驚。 只是北京和中共的奴才在做他們的工作。 這是聯合陣線。

分類：美國常識

標籤：samfaddis

回到頂部

大家真係要打多D國際線
叫醒美國人

推上熱門

推

呢個值得睇，講支那propaganda 點影響美國....

胡溫呢兩條老屎忽， 低低調調建立左咁大個地盤
一炮比小學雞敗撚曬